有冇人因為政見而冇左好多朋友？

身邊最FD個班因為有錢都係藍/港豬（自稱黃但反暴力）
越黎越少見面
發夢識既兩個還押一個等上庭一個係外國返唔到黎
個人真係好孤獨好寂寞好lonely

我識班有錢佬反為多左搵我
成班都係外國，當我講故佬

喺外國？走得甩都幾好
佢最近點啊？

多咗
仲好多係真心交往

去左讀返書

我真係恭喜你

真心鄧你開心
好似我咁真係好撚灰

面書朋友無左十個八個咁
可能有深黃受唔到意見
亦都有叫人唔好食藍店俾人unfriend

灰閪咩

我真心為你加油
真係真心隻真心，呢兩年大家都過得辛苦

Facebook好多藍，中立unfriend 左我

假中立先會unfriend

成年人黃藍比例係六四

細過18嘅 八九成係黃
(唔引民調)

我 冇晒
全部港豬 全部冇再聯絡 依家完全冇朋友

直頭無見 不過為數唔多
最慘老豆係藍絲廢老 好彩老母是黃

多咗真心朋友 可能因為年紀細 身邊好多黃 以前唔太熟無乜嘢講 由舊年6月開始多咗嘢講而家好frd 有同一信念 真係好似手足咁

交心咗好多
樓主

藍唔洗講

黃俾人話我熱狗block咗我

朋友冇少 但冇左個啊媽

好好珍惜呢段情誼

港豬好多 心灰意冷 冇咗係好事 係外國重新開始都輕鬆

冇

x2

好少喎, 由2014計本身已經少friend做狗做藍, 上年有隻狗忍唔住係咁出post先unfriend咗, 其餘啲戇鳩藍數埋都唔夠五個

睇你本身識啲咩人啦